有無人同我一樣 嬲到呢刻都訓唔著

好嬲真係 嬲到呢刻都訓唔著！
嘗試合埋眼逼自己訓 但個腦充滿住今日既畫面
忍唔住又禁番手機 睇有咩update
精神上好攰但完全訓唔到

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

放撚哂 屌

me

身體好攰好想訓
但精神上林緊今日的事

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

唔好傻啦，點瞓得著